有冇巴絲教下我可以點

之前係學校有個女仔幾靚幾可愛
一開始我同佢都好岩傾
過左幾個月我就鐘意左佢
開始試下做D曖昧既野
有時帶嬲比佢著，食野會用紙巾幫佢抹嘴
果陣真係好開心，日日都好想陪係佢身邊
（其實到依家小弟都未追到佢）
但我知道佢身邊既人唔鐘意我，所以佢都開始慢慢遠離我，甚至依家想同佢傾計都冇機會傾到
其實咁係咪姐係我比人拒絕左呀？
有冇巴絲講下你地既想法，因為小弟真係唔知點，絲打如果個女係你，其實你諗緊啲咩？
求各位救下小弟，因為呢件事都唔開心左好耐，係咪我既錯呀？我係咪唔應該再諗點搵佢呀？

叫左你唔好咁厹嫁啦 又唔聽 那 出事啦 又開po問 一陣又要比人當狗咁撚啦

朋友壓力好重要
你冇行架喇

努力讀書啦.....

真係冇做狗公呢段時間我做好本分，冇撩女仔，亦都冇隨便撩女仔架

比呢條link佢

有冇巴絲教下我可以點

唔好再著眼佢
著眼你自己去提升自己
要變靚仔 成績好 個人素養要提高

情況真係壞到講下野都唔得呀？
好想喊

因為佢係我全心全意鐘意既女仔自問佢既事我都會幫佢打理，巴打有冇方法教下小弟呀我怕到我返返學果陣會好似行屍走肉咁